林作：m＝萬，反林作＝反侵

多次表態，呢鑊撐緊你，一定要打爆爛面閪佬鐘培生！

反林作＝藍絲